【逃犯條例】外交部：中央繼續支持特區政府修例

【逃犯條例】外交部：中央繼續支持特區政府修例

【Now新聞台】外交部發言人重申中央政府繼續支持特區政府修訂逃犯條例的工作。

外交部發言人耿爽：「特區政府給出的數字不是一百萬，是比這個少得多的數字，我在這裏不願意跟你進入到細節的討論當中，但你所謂的哪個數字大，哪個數字多就證明誰代表民意，我覺得這並沒有說服力，香港回歸之後一國兩制、港人治港的方針得到切實的貫徹落實，香港市民的各項合法權益都得到充分保障，香港市民亦有切實的體會，國際社會也有公論，所以我不知道你所謂的一國兩制沒有得到很多貫徹落實，這個說法是從何而來。」

你支共唔會死多過35人添

香港人加油！

［招兵買馬］Reddit 文宣Tg Group召集！